大阪地下鐵，成人用小童飛。

下星期即將到大阪旅行，而我上網睇過，嘩！日本交通費好費。

如果唔小心買左小童飛用，又或者買小童版既一日遊卷。
可以嗎？

上網睇過只係用自動買票機買就得，好方便。
入站時會唔會用小童飛會著燈或發出聲，好似香港咁？

我下星期第一次去日本，就選擇了大阪，真的緊張。
住就訓hostel....都要200蚊一晚....

成個trip 我預當地洗1-2k (不計酒店/機票）

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

還有，萬一俾地鐵工作人員發現，會有罰款嗎？

我怕萬一不小心買錯小童飛😏😁😁

成個trip去6日。

1999

收皮啦 弱智仔

你唔好影衰晒香港人，無錢去乜旅行。咁羞家嘅野都問得出口！

乞衣就返多兩日工 儲夠錢買大人飛先去旅行啦

試下 支持！

真心想問下大家姐
唔洗咁激動

我又冇講會咁做買小童飛
我係講如果萬一不小心買錯姐

你知啦 用自動機買一日卷 好易買錯 我又唔識日文

窮就咪學人去旅行啦
又要專登踩過界懶叻做犯規野
影衰晒 唔夠錢係咁二入長洲玩咪算撚數

有得揀英文架

星島定01?

咁其實大阪地下鐵既成人和小童飛有冇分別？入/出站會否有閃燈或聲音提示？

畀人捉到講支那話就冇事

咩叫唔小心買錯
你係有意買平飛就認咗佢
做犯法嘢仲上嚟問畀人捉到會點
我話你聽一定畀人拉去坐 所以唔好去啦
影衰香港人

你肯定？

我咁大個人，堅第一次去日本
唔係公司搞免費自遊行都唔會去

我英文都係有限公司
同事去果d景點好費

我寧願留房好過

1-2k 咁多
上次去左成個月, 扣返機票酒店, 仲賺左幾萬港紙
日本好奇怪, 你食完飯可以去收銀機拎錢走, 咁我餐餐食完d 錢都越黎越多..
d 人又話日本洗費好貴, 真係唔明

正常唔比用 比人捉到就大聲d話你係中國人就得 個邊d人習慣曬會放你走

想做cheap野，俾人屌兩句又唔敢認
你係咪覺得自己好撚醒

收銀機？
是否指試食俾番錢你？

我係香港某凍肉公司做搬運 都成日俾人叫佢地試食

肯唔肯定嘛....咁就睇你信唔信啦，有D機仲有漢字揀添。不過以你咁嘅諗法....祝你可以成功回港

怕買錯又唔撚買張icoca 喺度博屌
冇錢去乜撚嘢旅行

唔好提
最後抽唔到獎冇得去

飛田新地 後尾上網睇成千幾蚊港幣先得果20分鐘
唔去啦 呢d景點好貴

都cheap得夠極品，記住攞回鄉證入境呀！自古以來日本都是中國的，沒有秦始皇，哪有日本！

廢老口吻

又block 一件

無錢唔好學人去旅行

樓主拎埋證明你弱智果張醫生紙，咪可以用特惠飛囉

其實 我都唔想去
我在公司做夠15年有免費旅行

原本諗住跟朋友同事去
但佢地行程搞到好辛苦
差唔多朝朝都一早起身
仲慘過返工

你咁問得就係想偷雞用小童票

去天水圍旅行算啦dllm

你全家比狗屌啊死垃圾人種

無錢咪撚去旅行，去撚到咁撚肉酸，丟鳩晒香港人嘅面子，你都係適合做大陸狗！

同事講 大阪搭一個站地鐵都要差唔多十蚊港幣
你去埋我果份

大阪有冇咩便宜既交通工具？

7月中去大阪飛田新地......

#1
Undercover_UK
•
2018年6月20日 16:17:51
7月中會和朋友到大阪飛田新地見識一下,
上網睇2個月前當地警方好似岩岩收左佢地皮,

未知當地重開了嗎?
我應該7月中會去?

價錢有變嗎?

你上年7月去完點解今次又係第一次去?!

咁貴咪唔好去lol

我都想做大陸狗
但我出生於香港 正宗死窮人一個

小童飛都唔使買，直接喺人手窗口直行就得，萬一俾人捉到就即刻用蝗語大吵大鬧，最好唱埋蝗國國歌

的士

最後冇去到
你見我都冇出post問

就算去大阪都唔會去飛田
太太太貴了 不了

點解你唔問弱智可唔可以用小童飛?

樓豬好撚cheap

人一世物一世 乜都試下

你在說飛田嗎
真的不了
太貴
我完全付擔不了

單機啦樓主

冇錢去日本城算啦 去咩旅行

你係計嗰件買咗機票先發現無護照之後嘅另一件經典。香港越來越多青山走犯

屌你一日都洗1k啦

叫公司下次去日本城好過啦
btw 聽hr講洗費會係人工度扣

香港愈來愈多青山走犯 我認同

講左咁耐
打左咁多字

我只係想知當地果部入站出站機，用小童有冇提示出黎，都冇人答到我。

問
唔代表我會用小童飛

是我的表達能力差，還是大家的接收能力....？！

假膠到膠味都出曬
定係樓豬打算去大阪6日淨係洗1k-2k越南盾？

人到中年 要咁樣刷存在感都幾可憐

行路？

樓主係假膠(弱智)

您嘅智商黎計嘅話 您應該係免費撘乘交通公具
但實際上黎講 買飛喇仆街

真心想問
可否運單車到大阪？ 還是在當地租？

有好提議嗎？

我有單車 同事說不如當行李運埋過去

洗撚買飛咩
其實日本好多人都唔買飛嫁
因為日本地鐵閘口唔似香港咁
可以直行直過
閘口擋住既話跳過佢就得

你見啲戇鳩會買飛 係因為佢地唔識
日本鐵路有政府補貼
作為一個叻叻豬嘅中國人
冇理由蝕俾佢

日本人欺善怕惡
如果佢捉你既話大大聲屌鳩佢地就得

利申去過日本好多次

求下你唔好去
就係你呢類人搞到日本人咁憎香港人

啲語氣成個窮酸港媽咁，屌你老母啦

我唔小心搞左你老婆，仲內射左佢
萬一唔小心你老婆大左肚，你可唔可以幫我養左個仔？ 我唔想養

萬一，我都係問下萬一

想知當地入閘有冇聲 但唔代表會用小童飛 咁ON9既野你都講得出

單機啦屌你老母
無錢又學人去旅行
乜撚野唔小心買錯以為自己好撚醒？
番左十五年工幾廿蚊搭車都無錢？

要看當時我知道是不是親生仔與否
知道就要睇有幾愛老婆
唔知就理所當然養

其實我冇老婆
以上是假設

當然可以啦

好多人都拎單車過去踩 慳返唔少錢

去到機場同地勤講話寄艙就得

地勤會幫你搞

如果唔係你過到嗰邊

見人哋邊部單車無鎖

就可以拎去用 用完放番好就得

日本推行全民共享單車好耐

好快又會比支那01之類cap黎做新聞

大家姐？邊個係你大家姐啊？

我指大家 （姐）

我係坐香港航空
但我唔知自己既機票confirm number
打去cs話幫我唔到
一定要講到個訂本票號碼先得

佢地預早24小時預約
問緊公司俾訂票號碼我先
再打去搞單車寄運

多謝你地既建議

咁攪笑, 比人捉到都煩. .
你估依家重興用 5亳子 扭蛋....

我唔會做呢d犯法事

你都係想我咁答你

可以 用啦

一定要用添

樓主假膠撚狗
邊到copy過黎呀

好撚垃圾，咪撚影衰香港人

我估晴報

200一晚
你有冇諗過瞓街

好無賴

當呢度Baby Condom?

有無二家姐 咁三家姐呢

我公司張memo寫果間酒店係hostel
8個人一間房 有上下層

睇 每個牀位$1xx

屌樓主啲用字成個廢中咁 唔知以為去撚咗 baby condom/discuss

我指大家遮 ，最尾是賴音

你睇唔明中文
定唔識聽廣東話既博大精深

篇野係咪係其他地方copy過嚟

記得寫教學加遊記

膠post

認真 我肯定樓豬智商唔正常

仲咁多人直必屌

一百蚊都唔洗

有牀訓都唔訓
要人訓街？傻的嗎？

你都知自己死窮撚就咪撚去日本啦
公司免費旅行嘅咁你日日留喺酒店訓覺算啦屌咁撚寒酸嘅問題你都問得出口，你知唔知醜架

扮完全唔識日本 中文，
佢實會退。

正

啲語氣勁似babycondom啲港媽

單機啦 柒頭

小童飛係計真實年齡，唔係計智商㗎

青頭仔去飛田比人撚到一棟都無

留係酒店邊到都唔好去咪最慳錢

咪能去la

俾人話就唱中國國歌就得

屌你老母 死乞衣 捐返入你老母個閪啦
影撚衰晒 買件衫寫住我是支那人(日文)唔該

點會有事
放心去馬啦😁😁😁😋😋😋

如果你唔會用小童飛 咁就唔使上來問啦
你而家就係問到出晒面 擺明你係去用小童飛
就係呢下個個都走入來屌柒你
去旅行就咪咁on9啦

無錢咪去啦

爬入閘咪得

無錢學咩人去旅行

教埋你, 做跨欄高手跳過閘機, 飛都唔駛買

成個trip用1,2k?

直接唔買好撚過

用啦

日本無傷殘優惠？

我屌你老母閪 無錢就咪撚出去影衰香港人啦

點解港豬個個第一次去日本就係去大阪?
你呢種計到盡嘅cheap人唔好去日本，去大陸或者台灣丟架算

想做乞兒又唔敢認
俾人鬧又話＂問下啫＂
正中国人!

On9！我不嬲叫雞都畀小童價

比人捉到要問吊

怕貴?攞埋你張白卡去買傷殘飛咪得

善用起底功能
有錢去飛田，無錢坐地鐵

樓豬我祝你全家一世乞食

屌你老母 有錢叫雞 冇錢搭車?

講真你都做咗咁多年野，你點都有啲積蓄㗎，我勸你都係跟你同事去，佢哋可能熟頭熟路冇咁易出事，你自己一個人又唔識日文又唔識路，盪失路你就麻煩

屌你落地獄啦

無錢就咪撚去啦

唔會有分別 我次次都係咁買 樓主放心
啲架仔真係好蠢架

宜家見親唔識日文或者只當日本係食玩買的人去大阪通常都係低質遊客

無錢就唔好去啦 死窮撚

買錯咪再買多張買到啱為止lo, 買錯大哂呀？

多謝你讚賞先
而家都已經係

俾人拉左唔好上來求救

D錢慳黎幫你老母醫癌症

其實我對去旅行都係冇太大好感
只係成條team好多人都去
冇理由我唔去咁姐

佢地計劃左行程 去好多地方
都話要預1-2k買周遊卷？話包去好多景點
我話傻的嗎

但我真心只想自己一個休息下
簡單睇下普通景點

平時搬貨都好倦
我隻腳好痛 行唔到路咁

我初初打算周圍去下算
但日本交通費真的很貴很貴

返大陸試吓先啦

放心吧 有多餘錢會 順便留給你醫癌😊

收皮啦 唔好揾藉口

你留係屋企啦 機票都慳返

假膠

你問黎做乜

可以呀 不過要拆散曬 車軚都要散

你老豆中風 老母生癌呀 去咩旅行呀

留黎搞喪禮啦死窮撚

仆街死啦柒頭

遮？ 雨遮？大陽遮？ 大家遮

目無法紀，垃圾沒用，智障行為，記住話自已係大陸嚟，日本就嚟買小童飛量度身高

我諗樓主咁弱智應該可以用殘障飛 唔洗用小郁童啦

去得飛田新地就咪扮窮啦

唔好影衰香港人好嗎？
搵著數就搵著數啦。
唔該你比人捉到果陣，你話自己係大陸人就算

啱啱仲以為巴打搞gag點知比個fd笑柒我
佢話呢個係政府對旅客嘅優惠

你趁冇人見到唔小心跨過個閘咪得
搭飛機仲可以唔小心坐商務
見到女性專用車廂又唔小心入埋
冇人會怪你
人地問到就話唔識日文 包冇問題

其實去到你又唔係同TEAM啲人一齊玩 仲去黎有乜意思 索性唔好去慳返個錢算把啦

咁去長洲咪掂

不如酒店都咪撚住啦
直接瞓街啦
反正都係乞衣黎架啦

貪小便宜
冇錢就唔好去旅行啦

食撚屎啦去個旅行都咁度縮

假腸味濃

1-2k，喺香港都唔夠洗啦

歌都有得唱啦，那時其實嘗盡真正自由但又感到沒趣
你唔跟你啲同事咁你成個旅行就孤獨一人㗎啦
係我就死都跟同事啦
去得旅行冇得平，要平就唔好去
去旅行同同事住埋一齊都唔肯一齊行，你係有幾孤辟

屌 搵人起佢底 肉酸到起雞皮

懷疑係假膠黎

返香討問啦屌
個邊大撚把你啲同類唔洗係到比人屌呀

屌你老母 就係你呢種人搞到香港人醜出國際

同支那豬一樣咁醜

樓主假膠, 完

唔識咪counter
再講大阪唔少站都有工作人員幫手
部份仲要識講煲冬瓜
而且基本上日本大城市售票機都有英文揀

你唔識字又唔問俾人捉咗
告你不正乘車要罰錢都唔抵可憐

窮撚學咩人去旅行

你行行下有個架仔睇你唔順眼,打柒你老母臭閪可以嗎?

垃撚圾，咪撚去日本啦，返大陸啦你

你去死啦屌你老母

😏😁😁

冇錢唔好去旅行

大家可唔可以俾少少鼓勵我呢個窮撚
就算窮都可以窮遊

好嗎

屌你老母個臭閪
去得旅行仲咁寒酸
冇錢就咪撚柒去喇，仆街影衰晒啲香港人

你做乜咁話自己

祝你他朝君體也相同啦😂

仲有你有病 點解唔睇醫生 唔好放棄

斬立決

敢問閣下那一條法例唔俾窮人旅行？
😂

🙄👍

去乜撚野日本去和合石幫你老豆老母執骨啦

撚屌死乞兒

屌你老母
去之前唔check 清楚洗費就去？冇錢就行路囉
敢問樓豬，如果成人用到小童飛，仲洗出成人飛咩？

又係香港01

乞兒仔係到講法例

法例俾唔撚俾你係日本用小童飛呀

+1

咁等大家姐答你啦

你咁撚廢 唔好去大阪啦 去大圍算啦

呢啲弱智仔真係完全封鎖算鳩數

完全封鎖「Undercover_UK」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

見到有職員發現
講baga

和合石仲有位咩？
我知道了 一定是你全家剛剛到那裡去？😅

我已經係大圍住了
多了很多內地人租地方
一下子把租金拉上了不少😭

你不如去當地做乞衣，乞幾多洗幾多，隨時機票都回到返嚟

膠都費事比

你是傻的嗎
難度我也不懂這樣做嗎

有
成人係細聲嘟
小童/優惠係嗶—嗶嗶

會啊用小童飛會響大大聲跟住所有人會望住你，之後call警察帶你去警局雞姦再嚟個密室調教你，無錢買成人飛就咪撚去，問得姐係你會想博懵

你正一柒頭
唔知頭唔知路唔好去丟香港人架
你食完唔拎錢走係日本文化係睇唔起個店家

你唔好去影衰香港人啦

你唔好去死？去到記住唔好認係香港人！

唱定一大袋5毫子去玩啦 仆街

終於有正常人看得懂中文
可以解答到我的問題

從過往的回覆
看得出這裡很多人也不懂中文

活在自己世界
問非所答
很可憐

最後 謝謝你幫忙🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

只係問題一條
大家不要胡亂指控或指控吧

日本成人用小童飛最高刑罰係死刑
去旅行之前最好上網查下

不如你睇清楚你自己問咩先喇
買錯小童飛有冇問題

部機小童飛要另外噤制先買到
無可能"唔小心"買錯

乞兒就咪去旅行啦

我並不知售票機有英文
以為係日文😆

其實以d咁既問題Google下已經有

認真答你，係會閃燈加響聲，入口長期有職員，捉到會報警

睇片啦，我警告你啊你去到正正經經買成人一日券搭地鐵，搭 4 程就回到本。

我哋呢啲奉公守法嘅香港市民唔想俾你搞到俾日本人當賊辦

喺日本再學d支那人咁周街乞錢 咁就有多d旅費

去大阪旅行梗係買日PASS啦

謝解答🙄

咩都嚴貴 不如唔好去旅行啦
死孤寒

咩日pass? 唔明

無錢學乜撚野人去旅行阿？

死乞衣

無錢。行路。乞丐

窮人就唔好去旅行la!!!!!!!!
地下鐵買飛有英文

屌你老母

地你老母下鐵
地鐵就地鐵喇

冇錢咪撚學人去旅行啦

你咁撚庹縮如果都有老婆咁佢就真係慘

咁大個人唔好咁弱智啦好麻

屌你老尾

痴線，我係你就直接跳閘啦，慳埋個小童飛

你都係唔小心唔記得買飛算啦

唔可以直接跳要唔小心跳

會呀 你用左你老母就會比我屌撚死

唔洗客氣
討論區係應該互助互愛

好強！屌到10頁

同埋正常你去大阪
一落機，第一樣要搭既交通係「地鐵」
你就見到捉車飛幾嚴
有專人係閘口隔離

咩第一次去日本姐
你上年先去完飛田新地

我見到你咁做一定篤鳩你灰
重衰撚過啲大陸佬

我係你就投胎做隻狗算啦，做人做到咁

「到」大阪旅行? 你邊個鄉下

又唔見小童”唔小心” 買左成人飛

我公司好似包左個團咁
但大多都係自由時間
一落機 下一站就是酒店hostel了

有專人係閘口旁？
每個閘都有嗎？

我都唔想咁度縮
如果搵到錢 有家底 儲到錢都唔會咁窮啦
我窮是有原因
細過食二手飯長大
過左18歲就俾人趕出家門
🤦🏼‍♂️

你說中了
我老婆今年年尾會跟別個男人再婚👍

係

係
日本啲地鐵唔係香港咁hea
好多職員周圍睇下有冇要幫手

公民抗命

( Show Blocked User - Undercover_UK )

假膠唔連戲

何解會假膠

你問到係咪每個閘口都有職員姐係你真係想博懵啦，唔理你係真去日本定講大話搵話題，你真係好撚戇鳩，快撚啲死咗去戇鳩仔

支拿畜一世都係支拿畜，天生係賤種，無撚辦法！

屌你

你咪試下囉傻鳩
個個閘都有人睇實

淨係留係房去旅行把撚呀留係屋企連機票酒店都慳埋呀

屌你老母 窮就咪撚去旅行啦

dllm 幾撚時死呀

我去大阪坐地鐵比左一次錢wo,
之後摩天輪，觀光船都免費